1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
   setTimeout() дозволяє викликати функцію один раз через певний проміжок часу, а setInterval() це робить регулярно, повторюючи через певний проміжок часу.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
   Функція спрацює одразу після виконання поточного коду.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
   Поки не викликали clearInterval(), setInterval() залишається в пам'яті з усіма змінними, на які вона посилається. Тому, щоб не займати пам'яті, краще викликати clearInterval(), коли функція вже не потрібна.
